想問大家真係準備好反抗未？

屍政報告已經睇到晒
洗腦教育 監控碼 隨時準備黎料
依家已經話要d細既上大陸實習
一開始就係唔掃碼唔比某d公共場所 根住就醫院 餐廳 公共交通工具
個個都逆來順受/唔理就滲入每個生活細節
依家既反抗已經唔係話下下要上街遊行
而係細至你入去餐廳死都唔用個監控碼 抵抗每一個政府政策
如果個個都肯咁做 先可以阻止政府得寸進尺
雖然我覺得大家都會無所謂照用

完

反抗？ 恐懼撚不知幾支持啲監控封鎖措施
日日嘈叫港共封酒吧封酒店封呢樣封果樣

而家健康碼強檢一步步黎緊啦 恐懼撚又然

香港既創科人有冇人會願意主動上大灣區發展

唉

大把上晒去啦 香港根本個政策就無創科
等登做到大陸好適合

民主黨 寧願放棄Lam果70萬月薪
都唔肯留系議會抗爭

你就知道香港人有幾多意志

agree

認真

下次革命一定要有real weapons，唔係一樣失敗收場

系你老母

唔會再有下一次革命啦

可以點打? 邊到買到

有real weapons不過包袱好多咪一樣失敗

準備好 懲罰黃店

香港真係好難啦

大灣區無縫接軌

反你老母抗咩

多得恐懼撚做健康碼推手

反抗
除左口罩先講野啦

回應樓主：

是但啦。 出去食下黃店咪準備左囉。 有錢齊齊搵

好嬲…又驚做乜都會坐監！眼神抗爭算了

敢打出黎都走哂 仲未完？

恐懼撚：我地驚唔驚佢都推架啦

你瞓咗成年？
點樣反抗？
仲未睇清楚香港人性格？

現實 但我會消極對抗到底

點解你會覺得有下一次
呢次已經完全失敗咗
令到好多真係打嘅都冇埋
你期望下次有咩人出嚟打？
良機盡失
算啦

清楚 就係太清楚

大把

上年一直心灰
但係仲以為有少少機會
而家已經完全灰咗
我都好耐冇再睇呢啲
甚至有人入去坐
都已經唔想再理

反就國安法

要移民，不了

而家唯一可以做既野得番食黃店支持

準備好啦

去英國 / 加拿大 展開新生活

移民後會反抗

不如問有無人願意留係香港發展算

香港政府樣樣都唔配合

下年去英國啦 不了

我用3310咁點算

淘寶訂啦

樓主訓左幾年

個安心出行擺到明無人用架啦
全民檢查吹恆雞咪都係得果百幾萬人去
你仲想要d咩proof呀？

準備好星期六日食黃店
星期一準時返工
早餐就美心算啦

請問：用咩反?
一拉到就坐幾個月

恐懼撚成功爭取

好多人拎住透明卡四圍打卡呀, 你睇唔到咩?

想問失左咩良機？

爆武肺開始每日自己帶飯

你不如調轉問，搞創科留係香港做咩

一班泛民撚會同你捉鬼

俾你班到一堆weapons
人地出老解你都係收皮

包艘船去中東非洲大把貨
你本身都已經犯法仲諗住合法買軍火

認命啦
唔好生仔
呢個係時代巨輪下既必然

This

罷稅都唔肯啦

樓主問人反抗未？咁樓主自己反抗未啊？

再唔反抗就無機會

樓主個post五毛多到
快d「唔岩聽就五毛」我

已經不復當年勇

除非又有件導火線召喚大家歸位

利申裝備自己準備移民

又打稻草人 屌

宜家3萬狗你已經包袱好多收左皮啦柒頭

家下多咗移民外國發展依個選項都仲選擇上大灣區既真係唔死都冇用

認真

渣BNO去英國已經有更好既環境
冇BNO冇錢既去台灣都得
點解仲要為咗香港而去衝

樓主pin this

準備好移民英國啦

你都戇撚鳩

fuckin cyberpunk

算拎數啦，角哥法個個都唔敢輕易出嚟！你咪害人啦！

巴打你精神分裂定俾人爆咗ac

呢個世界嘅稻草人就嚟畀佢哋打哂

每道微少，也不鬆懈

其實都唔算良機盡失

個個都出盡力 但對手係好強 而且最重要既鎗都冇 第一日開始都知成功既機會係好微吧

出得post 都預左
但係其他人唔響應可以有何作為
成日咁樣反問人哋有咩用
真係想反抗嘅就講句 想

反乜9抗
遲下強制掃code幾時到你反
由國安法出個日已經注定無得再玩落去

一齊投共

我唸好多人會走

其實我都係 我都唔係話覺得d人好積極反抗
但都係想d人抵制個d咩監控碼

推

委任派(已被炒)

移民啦

我就係想大家消極對抗下都好
連抵制佢個監控碼都做下啊...
大家都用 我點唔用都無用

你嗰句「寧願放棄」同「都唔喺」用錯咗

最好時機已經過去，香港已經玩完

反民主黨反自己友就叻今日對家想做乜就做乜
咪就係攬炒囉

真係有你都唔敢用啦

有上一次革命？

幾時去？

走又屌 唔走又屌 連登仔真係難服侍

民主黨幾時自己友

移民好過
香港無晒黃絲
五毛都無野撈
藍絲要內鬥求存

閂都冇人跳
政府只要加少少罰則 已經冇人抵抗

留低喺香港嘅人要面對而家困局
建立香港民族係最迫切
下一代好快就會變小粉紅 無幾多個十年可以磨

今次運動都睇唔清香港人？

曲直都唔識分 串緊班傻閪又要驚又繼續返工啊
以為戴個罩就唔會中

準備好移民 美國好歡迎香港人
我地絕對勁過大部分本地人

好撚煩，成尻日恐懼撚。
究竟依個term邊撚個作出嚟，好撚大陸feel，講出嚟自己聽到都打冷震。
又喺度玩引戰鬼打鬼，算9數啦。

係啊係啊 駁到我先算啦
成件事根本大眾有份爭取
外國遊行反lockdown
香港人話點解唔一早lockdown

首先一定唔係用連登吹雞先
太多人mon post 喇

唔洗返工供樓？屌你老母
啲恐懼撚講到武肺咁恐懼都照返工啦

一早準備好晒移民反抗啦 到時香港淨返港豬同藍屍

係，拎住把刀仔都唔敢拮黑警

唔驚啦

唔諷刺
移民比依家可以做既所謂抗爭有力得多

點解唔趁有啲人真係想all in嘅時候去push爆佢？
你回想返嗰陣個氣氛啦
咁撚多人捉鬼
我識有人真係因為你哋連登成日講
話咩有火魔就係鬼
爆中資爆乜乜乜乜乜就係鬼
唔知你哋嗰陣係講笑定咩啦
真係有好多傻鳩架
我唔排除有鬼啦
但係點都真手足多過鬼啦
好多冇咁醒目嘅睇完就信㗎啦

1cm

要供樓點反抗

真 移得民既都係深黃 都諗住開公司接手足 仲可以一路笑鳩冇走既香港人係港豬等入集中營再一路宣傳香港慘況

反咩呀 你出到門口當你贏

個監控碼都未出就話全部人唔抵制......
不如諗下有咩方法佢避仲好......
黃食店唔裝的話個政府釘9佢牌的話咪連個所謂黃色經濟圈都崩撚埋囉......

大陸？ 露底啦5毛狗
支那就支那啦

事實上外國人見香港東亞病夫到咁 笑到傻咗

其實不嬲有人有槍
都要搵時機用㗎
唔係無啦啦周街拎出嚟㗎嘛
同埋個氣氛都唔容許有人開槍
你見Poly就知啦
有人拎箭射中差佬隻腳咋
入面有人即刻屌晒鬼
話咁樣即係俾機會差佬開槍
我都明嘅佢講得啱嘅
但係只不過係覺得好無奈
原來大家都未諗到要去到咁盡

年中UK見

眾人皆醉撚真心可悲定係應該話好好笑

有槍一定俾人屈係鬼

失敗撚全面進場

究極勇武？無我極境

讚成

1. 天佑12手足
2.

屌嬲

食黃店囉

唔使槍
吉何妖吉唔死已經被人話鬼

點反 槍又冇
俾人拉 又冇人嚟劫獄

一個地方想長治久安就要順利施政...施政則需要人民配合...反之........

運動失敗嘅後果。
等多幾年再反抗啦

時勢不同，移民反而有機會可以保留實力，留低真係要做終国人，做唔到都要扮

要一隻豬識反抗

唔好成日係屋企上連登啦
去中環行一轉就知準備好唔反抗啦
唔好同我講上年中環咪暴動囉屌你
自己睇下拉咗既係咩人啦
唔係做侍應就係失業再唔係學生
係一個係中環寫字樓返工既人都無呀懵撚

樓主要送頭 我唔會阻你

報警拉人pls
Reported

所以之前睇連登
睇到好撚嬲
好多手足藏有槍械俾人捉咗入去
又話係鬼
而家上埋court啦人地
跟住班友又唔見咗
話咩以前咁樣講係掩護手足
屌你真係屈機
呢個講法都行得通嘅

都無生下一代留返比有下一代家長煩

最後一滴血都拍完啦...準備走頭啦

是9但啦，唔夠人講就淨係識屈5毛。
話你玩引戰鬼打鬼都5毛，你似5毛多啲喎。

邊度見到外國人覺得香港人係東亞病夫？

要封關=要監控? on撚9

香港人要防疫
驚個感冒病毒
政府幫手防疫。防疫撚同香港人唔會反抗啦
佢地係反都反d唔帶口罩既人先

其實咁講唔太公平 當初個毒係好猛料 中左死亡率又高
意大利 英國 大陸 d人係咁死 全部都好嚴重
係到後期個醫療體系進入狀態 隻毒都減左毒性先變到依家咁

人哋禿頭中佬
一定唔係手足啦

如果全港罷工咪反抗囉，香港甘多人比政府洗腦，一排藍絲港豬，你教下我點做，有方法成功我做

Allin 又點
事實你講果d野根本鬥唔贏支共

善用起底功能

做乜9

無論多唔多人屌
港共都會搵到原因監控你
與其鬧同路人
不如認清事實嘅本質

限制你自由嘅
係有權力個位

同當年鬧人唔堅持和理非
搞到中共加強控制一9樣

第一次革命

第二次革命

第三次革命

Yukman都革唔走 民主黨 既命

但 林鄭 卻做到了

而且比Yukman做得更好

係啊 你第日唔scan政府都拉你嫁
抵抗一定有成本 唔會無痛的
講定都得

唔只 仲要話埋人地係鳩拉無事添 次次有手足被捕都話鳩拉無事
人地要上court坐埋都唔知

封關 = 監控？
你智商同陳雲一樣唔過50

而家已經進入後香港時代

恐懼撚 恐懼撚 恐懼撚 恐懼撚
你係恐懼撚 吹？

反？
我又要笑

一開始死亡率高呢個真係唔認同

不過初頭乜資料都無

社會大眾又有沙士經驗

好難唔驚

只要政府話每日有百幾單感染
連登仔就為wfh 歡呼,諗煲咩劇,打咩機架啦

只要一日,一個人夠娛樂,夠錢洗,就慢慢馴化架啦

有連登，唔怕

我唔明點解有個post鼓勵人去download 個apps去亂掃
然後係勁多人都支持 變相助長
我想講既係全部人都唔download 先係正確手段囉

當初係因為檢測技術差、檢測太少

好多輕症、冇病徵既人都冇驗、得啲病重既去驗
先以為咁勁 但而家啲人仲唔醒

歐美啲人就知just a flu啦

一直做緊合法嘅不合作運動

又打唔存在嘅稻草人

以後一律叫外賣
絕不堂食

我驚你轉個頭就比人拍門

你喺連登講有屁用咩
連登除左or 打手，邊有正常會員支持政府呀
你要鬧就去鄉土，FB鬧啦

我餐餐煮都唔撚會down個app

堅守信念已經係反抗
小事都可以擇善固執
勿以善小而不為
勿以惡小而為之

你去咗邊個外國cls

都係借機會做姐

不過慘在香港人無大規模反對

仲要report埋個app

樓主今日反抗左未？

樓主在哪.jpg

大陸

而家就裝app

遲啲要捐錢比中國、出賣手足都要做 唔係既話黃圈都崩撚埋

抗爭係唔會停架好嘛
只係幾時再燃點火種

14夠話長毛阻手足搶返龍和道(無希望)
16夠有本民前打速龍(又話無希望)
最後大把勇19年出現(屌你依家又無希望)

就咁睇呢幾年完全證明香港人係會進化
一定會有人同你再勇過
只係無人知低潮幾耐
但至小自己要有信念囉
你自己都唔撚信有抗爭咁點再有呀

已喺外國等大家

講得好

我幾時話封關唔好？ 我一直都話明明係港共唔封關搞到爆發 但啲on9屌人去酒吧屌人跳舞 娛樂權利都冇

如果你好有錢咁就冇問題哦

但有D野不得不考慮，共匪係美國放病毒，又培植左大量共產黨的分子，喺美國推行共產主義。

你以為佢哋唔會對英國落手咩？英國國力比美國弱好多，佢哋嘅滲透也很深入，好快你就會知道美國同英國往後嘅日子係會風雲四起。

世界嘅資金係呢啲不穩定嘅因素底下便會逐步地流走入亞洲。

以前佢地03沙士對香港下過手，大量資金由香港擁入去匪國，令到壞帳有問題立即消失，歷史系有機會再重現。

販民黃絲最撚鍾意就係柒撚左當冇做過屈返你打稻草人
反抗啦喂
返去守理大未呀屌你老母

細至你入去餐廳死都唔用個監控碼 抵抗每一個政府政策

無錯，等於不合作運動，總之政府話要做咩都小至唔合作，多至玩爛佢

反抗？走佬就差唔多喇
大家記得跟lunch哥學野喇

咪嘈啦 咪用緊鍵盤反抗

放完lunch好返去上堂喇小朋友。

哭啊

香港點死我無所謂
但我唔想再見到啲中學雞被毒打
坐冤獄

要死全香港一齊死
唔可以再推啲小朋友出去擋子彈

香港人只會變得不聞不問，有理想嘅走，無理想就留低做順民

有啲入去坐埋
坐完出嚟比律政司上訴要坐耐啲
我諗話係鬼果班
已經移左民

你開心咪得

呢個真, 佢地仲講緊一中咗會死/康復起跳得1cm

我幾時話封關唔好？ 個lockdown呢個noun唔係講緊封關啦已經 講緊關舖頭停工等等啊 上網睇下新聞先啦

我一直都話明明係港共唔封關搞到爆發 但啲on9恐懼撚屌人去酒吧屌人去跳舞 基本娛樂權利都冇

繼續買樓

巴打講得好，寧願一齊死/做港豬都唔好叫啲後生仔去衝去坐

無所謂
我留低香港用精神去抗共

要死全香港一齊死
唔可以再推啲小朋友出去擋子彈

真 不能同意更多

問題係新環境大家未諗到點反抗
嘢嘢國安法終身監禁
成本大咗呀嘛

與其屌鳩同路人唔反抗，恐懼撚
不如有d 建設性諗下新出路新戰線

樓主我撐你呀
你開呢個post做得好撚啱呀
頁頁都勁撚多blocked user
我唔鍾意話人5毛
大家睇路分析comment自己判斷就得

總之一句講曬
一息尚存 抗爭到底
唔好低估香港人嘅信念

保咩留實力吖，移咗民就唔會再反抗，什至可能連香港發生緊咩事都唔會知，面對現實把啦，依個只係想移民又唔想俾人話做逃兵，唔理手足嘅籍口
利申 支持移民

如果用你嘅邏輯，港共政府會因為香港人支持某啲野而去實行政策時 點解冇五大訴求？個問題根本唔在於香港人恐唔恐懼，港共本身想推既agenda要睇你面色先去做？

就當香港人個個當冇事發生 唔戴口罩都好，港共一樣有藉口推行健康碼同其他政策。到時你又會賴香港人中咗港共既計 恐懼撚又xxxx支持港共政策芸芸 不斷loop

你嘅所有論點全部都喺度打稻草人 要對抗港共就唔好咁emotional 唔好靠印象同情感去講嘢

就係你呢啲思維
抗爭低潮時都唔會互勉互補
今日搞到咁就唔好怨人

關9 weapon 事咩
韓國 烏克蘭 呢d咪一樣赤手空拳
唔好講咩
香港都有人夠膽斬狗 拮狗架
但係少
不過19年算
少咗好多左膠
會有下一次
我相信下一次個契機係天琦

事實上走得最前果批
咪又係14 16年嗰批
佢哋係進咗化呀
但係大多數香港人都未跟得上呀嘛
我係一定唔信會再有人沖
至少果批大多數都唔沖先
我以前一直有信㗎
我一四年信到依嘉
我而家服了
前排先第一次用淘寶買嘢
接軌比抗爭更好

呢d post一定多五毛開餐
其實幾明顯

無所謂啦 照用
橫掂都移民

唔啱聽我都想講
要反抗嘅話國安法嗰陣已經反抗咗
事實係 大部分勇武手足都被判入獄

事實上
19行得最前果班
大部分都係本土派
即係16年投天琦班人
包括我同你
天琦都就黎出黎
唔好放棄啦手足

係囉咁大家支持強制檢疫都冇所謂啦
反正政府都唔理人民支唔支持

講野用下個腦啦好心 就算政府唔理
香港人啲驚死心態都令港共推得順啲 阻力細好多啦

如果個個當武肺係感冒咁樣 你估真係乜都咁易推到？
藍屍都唔去全民檢測啦on9

唔知樓主係真心定假膠
如果係真心，我會建議睇少d連登

一日有工開有飯開都唔會反抗
同畜牲一樣咁圈養住

絕對唔再俾黨鐵賺 寧願 跳閘 巴士 行路
絕對唔用監控碼 寧願 唔帶電話 屋企自己煮

閘口有狗呀
餐廳門口有狗呀

行路? 唔駛返工搵食咩 餓死點抗爭呀
自己煮? 返工放LUNCH唔洗食 帶飯? OT返去十一二點點自己煮呀 餓死點抗爭呀

手足跳閘被人拉 成本太高唔值得 大家唔好再咁做啦
手足唔用監控碼 係餐廳門口被人拉 成本太高唔值得 大家唔好再咁做啦

放負 咩都話唔得 錦鯉有咩高見
放負 咩都話唔得 錦鯉有咩高見

你個名。
雖然我都鐘意佢

你估仲有下一次機會？
港共而家就係將苗都拔埋 傳媒教育收晒皮睇下你班順民點反抗 醒啦返工啦

或者睇多d書
尤其歷史書

啲人移民啦
理撚得香港

小學畢業未？

咁係抵屌 唔封關先係源頭正臭西

日日都盡做

又係呢D垃圾標題

傻仔仲俾錢人洗俾人當水魚

仲有好多人堅持緊
你自己放棄可以 但我就唔會

因為我知道手足俾懲教毒打無放棄
寫信嘅 幫助坐緊嘅手足無放棄
被捕人士支援 哨兵channel無放棄

14 16最低潮社運都捱得過仲有咩驚
仲有19年播下咗好多俾中學生嘅種子
中學生活動自己搞活動定參與率都好高
各校學生會多區聯校人鏈(號召力同信念)

我覺得我地仲有一次機會
一定要好好珍惜

裝睡嘅人唔會醒
但醒咗嘅人係一撚定訓唔著

港共有冇因為香港人反對國安法而推到冇咁順？

加上你第一 二句已經唔理性，你本身諗住用troll 既心態反駁我 但我從來都冇支持港共強制檢疫嘅措施

我知你好嬲 但你用冷嘲熱諷嘅心態都幫唔到你幾多

講緊邊個陳巧文？

睇被捕年齡
6年前佢哋讀緊初中

香港人慘撚到淨係可以返工

出街食飯行山跑步staycations 落下酒吧都被人屌到飛起 已經成年 仲話玩少陣會死

啱晒做奴隸 只可以返工只識返工

2014已經睇清
係班傻仔仲俾人煽動
唔肯接受現實

淨係係連登嘈有鬼用 去埋香土u旺嘈啦 個邊個個讚緊做得好啊
反正你戰狼一個打十個咁勁 唔係龜縮唔敢去下話

師兄你鎖自己入無菌實驗室未？

咁你講條柒咩屌你老母，又捉多隻放負失敗主義分化撚

宜家最主要打好國際戰線，只有國際上make noise 先有機會

係啦咁所以咪以後唔洗反抗啦 都唔知啲人2014 16 19年出黎做咩可？

反正都反唔到 不如調轉頭支持仲好我愛健康碼我愛國安法

反咩抗 要出黎嘅人一早出左 真心講

依家個環境同之前差好多

以前都會比你上街，做文宣

依家國安法，不了

唔關武器事，係關心態事
9成黃永遠只諗走精面，諗退路，諗點樣唔洗賠上自己現有既野
俾你有槍又點，咪一樣驚俾狗射返轉頭唔用

放心，佢地會不停起新稻草人出黎

事實香港呢個地方係對唔住班本土科技人才
我絕對支持香港年青科技人才上大陸發展

會俾人當condom 不了

Quit 左香港

「個個都出盡力」
事實係大部分人都渣攤 間接令前線傷亡上升(缺乏掩護/支援) 亦令街頭抗爭無法發揮最大功效

問個問題先
可以點樣反抗

有冇睇個位清個username

無實際武力打唔贏 （香港人）

有實際武力既唔敢打 （美國 台灣）

經濟攬炒係唯一香港人既利器 街頭抗爭可以做既已經唔多

未捉到嗰堆見到「齊上齊落」變「後果自負，後果自負」都唔會再出黎啦

沒裝革命，唯一出路

唔好成日小朋友小朋友，作為上輩有責任保護佢地，唔係一尾好嬲好嬲但睇住班細路比人打。
唔係話人大左有負擔就大晒，有經濟能力有知識就更加要企出黎。
我到而家仲相信香港人，相信只要堅持信念，一定會有機會。

上面條分化撚上年已經扑左

day1全連登都知港共用會用疫情打壓抗爭啦.
講到好似同熱狗一齊唔戴口罩就唔會有國安法健康碼咁.

諗住一，兩年可以抗爭成功？

真，口講法治已死但又繼續跟住法律去玩
笑死人咩

唔係唔反抗，而係點集合反抗嘅力量去反抗；我哋俾人打散哂人心同意志，就算個人上冇幾堅持，但個人嘅力量都好有限。

而家香港就係返校咁，咁你係咪要屌點解返校入面d人唔反抗。

邊個話冇反抗？關於個app，已經有人提議report到佢落架，亦有人提議罷食有份裝app既食店，更加有人話要將所有食店嘅code掃晒 混淆視聽。先唔好講佢以上方法work唔work，只少抗爭不合作心態係有。

你頭先只係憑情緒講嘢 打稻草人

香港人歸隊

唔洗再用呢啲標語去說服自己啦

得閒出多啲街睇下個世界啦

不了

on9

Demoralisation 出沒注意!

五毛/ 熱狗/ 消極撚/ 冷嘲撚：
1.）繼續快樂抗爭啦

你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

我選擇堅持 你選擇放棄
其實無得講

個世界就係大家都好唔鋸
不過未諗到計囉

定係你係另一個世界

連登仔話反咩抗?
唔掃碼咪得囉

好快連捐錢都會比人屈洗黑錢
老師社工醫護記者就快比人清算

多得泛民同二百萬黃絲囉
鳩hea下又過一日
得閒食下黃店買下蘋果咪反抗囉

想問下二百萬人入面
仲有幾多人會每日用Twitter

一日仲有工返仲要供樓仲有得買iphone食放題
一日都唔會有真正既抗爭

就係睇到先問佢啫

除非到時全香港都一齊武裝革命
如果唔係都冇乜嘢驅使到我想出嚟

反抗做咩移民啦

傻到話黃店貼安心出行都支持
又話唔貼要執粒

貼左安心出行都無限支持

點解要咁講呢？

就好似最初最民檢測咁，睬佢都有味，冇佢咁得閒

學蕭生咁講，要盡自己最大能力全方位不合作

無力反抗架啦
手足清算晒...精神領導比人拉晒....
侵又9成輸埋...

清楚曬,食黃店
讚成黃店妥協貼安心出行

我都覺得係 所以只有市道蕭條 民不聊生嘅時候大罷工, 經濟上抵制先有效

真! 就算貼埋健康碼都要支持黃店

打丁

香港人 報仇

而家係政府用599迫人要貼
唔貼日日搵食環上嚟罰錢
舖頭唔係你開，罰款唔係你比。講嘢寧舍輕鬆

係 有乜理由會畀啲細嘅出嚟
大人就次次喺和理非嗰堆到拍手鼓掌

收鳩皮啦你班撚樣

係你高估自己
AND低估共產黨換血既速度

我明白你好有心
我欣賞㗎
但真係好可惜
好多人都未行到呢一步

送頭？
香港唔同人地！

加速大法好

我唔係睇錢去，純粹想生活正常啲

好阿好阿貼啦貼啦，遲下配合曬演變做健康碼之後你都冇得揀掃唔掃啦，
傻鳩，到時599強制食店要客人掃碼你係咪又掃阿?
快撚D死啦你呢含家產

都移民......反佢老母啦

又出現了 你地真好玩 真係戥你哋可憐 要上網r存在感

啱

貼就杯葛黃店等佢執
唔貼就拉人封舖等坐監

今次 PR 仲唔拎到 bonus

啱架啦繼續唔好團結反抗
遲啲要出賣手足都無辦法 要生存嘛

點解仲有咁多人理佢
善用起底功能
block咗呢條五毛佢

叫人出去睇下世界呢一句D口吻好鬼藍屍

你地好井底蛙!
有無返過大陸? 知唔知上面宜家幾先進發達? 出下香港望下個世界啦.

岩, 已block

又係你條傻閪
開頭都覺得你岩
而家真係多撚哂
你似恐懼撚多啲

罷食裝app即係要黃店兩難
人哋唔裝會被罰款釘牌
裝又俾兒登批鬥

結果？冇哂黃店

抗爭唔該成熟啲啦
低潮時要嘅係扶持

如果真係有下一次，時機我相信係大陸比其他國家用實彈圍攻，又或者大陸果十四億人真係反抗中央既時候。

香港人已經唔會再有只屬於自己既革命

正解

我已經死都唔用喇
佢死都唔比我入
點解佢死都要貼出嚟

認真

香港人抗爭只會外判俾後生，自己日日返工，收工食黃店當贖罪券

real weapons未用已經比狗周到
係咪咁快唔記得

前面嘅人其實要帶埋後面嘅人
抗爭就係思想教育同灌輸
前面嘅人屌後面嘅人行得慢係可以
但無人受屌 同埋一屌動怒氣訊息就錯曬

其實最理想係帶動埋後面嘅人 步伐一至
後面嘅人確實有好大空間進步
但不得不承認真係進化緊
只係敵人同時加速
而有部份香港人啱啱醒覺
係真係要多啲時間追返上來

想進步快啲 其一係思想教育
現階段好多人都做緊 學生文宣page
賢學思政街站 (現場人互相交流)
以前連儂牆做現實資訊傳遞同交流
但依家係卡住咗

又要怕肺炎又要返工
正宗做老舉又要怕柒大

未去到咁盡
仲爭好遠
到時你連黃店都食唔到啦

係咪可以報定國安

講經咩
你有本事組織一次
收成期成年人既遊行睇下

唔好下下舉保護孩子果幾十人做例子
事實上就係呢班成人唔敢企出黎

要反抗就一齊做
唔好你出口水 野就小朋友做野

見身邊啲人 幾十單就驚驚青青咁

見唔倒有人掃

我明呀
但香港情況真係好壞
唔知等唔等得切了

叫人反抗然後自己就係屋企上網搵所謂國際求救 等其他國家出兵就打哂J話乜sir this way FF到咁上下就出街去黃店幫人供樓換車

總之港共話要做乜我地就唱反調，由佢自己玩，一個無民意授權嘅政府理鳩佢

未出老解
黑警已經上門捉咗啦

Push

駛鬼報，全天候有人監視呢到，可能已經check 緊你ip address, 再過一粒鐘有人拍門添

有行動post梗係出嚟啦

本土根本就行唔通
幾年前已經比蘋果 肥佬黎追擊
根本冇空間比佢哋發展
而家連黃嘅發展空間都限制埋
本土含撚啦
香港獨立注定搞唔成

幾單果陣已經開始話第4波啦
人地歐美日日十萬單先第2波

WHERE ARE YOU?

駁唔到就5毛
繼續支持港共囉你地

我都後悔俾人煽動左
與其話煽動
不如話俾人水左

網上戰線已經準備好晒，一係瘋狂上白宮petition向biden請願，一係瘋狂上twitter出文宣俾佢哋標籤bam account, 睇下做邊樣先

反抗？ 武裝革命都唔敢 反咩抗
乖乖地企定定俾啲狗落單啦做condom la

支持 繼續唔坐黨鐵唔食m記 都幾年了

然後繼續搞移民

得啖笑

唔好再搞天琦啦
佢承受得太多

準備好哂！！

遲下強制食店要客人掃既話你掃唔掃?

我係一定唔撚用會個乜柒不安碼

講真，大把。

要補充嘅就係
自己係咪預備好有機會坐監呢個風險
仲要可能時間唔長

哂氣啦，唔係放負，而係有左國安法之後邊個仲同你出黎抗爭呀？之前未立就話仲有可以救香港嘅可能性，而家連最後希望都冇埋，你教我點反抗

其實真係有太多例子可以證明唔太關事 好多國家嘅抗爭有real weapon 一樣要打幾十年 自問香港有呢個能耐？ 有好多國家唔洗real weapon 都贏到 點解？好大原因人地係成個國家一齊抗爭 而我地依家係一個地方反抗成個國家 用一個地方嘅武力對抗一個國家？太難
同埋我地嘅民族性啱啱先起步 唔夠多人願為民族付出更多

好明顯攬炒仲未夠

應該係咁
出其不意佔領香港軍政要塞，eg 狗屋，軍營，禮賓府，支聯辦，入去見人格殺勿論
宣布成立香港臨時政府
革命黨同美軍/英軍傾掂數，美軍航母喺南海巡航，臨時政府一成立就英美聯軍進駐
如果唔係即使你消滅香港境內嘅共軍，廣東嘅 都會派兵增援重佔香港

咁有人係冇咁勇 或者冇咁醒 唔代表佢地冇係自己能力範圍內去盡自己盡到既力啵

要返工

你想點唔緊要，但唔好再累啲學生

恐懼撚

無智能手機係咪唔可以生存？

佢咪試吓囉

究竟你班友係想攬炒定反抗

準備好
你一陣入沐王府大叫反清復明

我地一齊衝入去

過左年半希望年清人睇清香港人係點
唔值得你地受牢獄之災，血肉之苦去幫香港人
落手就淨係後生做，成年人繼續返工，有後生入去坐就facebook留句加油手足

係要營造到香港依賴大陸個氣氛
政府根本大把錢可以搞好香港佢
但近年香港反共情緒咁激烈
一定要令香港靠返大陸

你地可以點，連登仔最多咪話都要掃架啦，
唔支持黃店執曬變藍店仲衰

封撚住支那個關is ok

等移民

唔搞咁多野, 等移民, 反正BNO逃生門都開左

香港人，移民！

agger

你唔係以為佢會坐定定乜都唔做？

繼續食黃店抗爭

我哋頭先講嘅嘢只係引用我睇到有人提出嘅方法。目的係話俾另外一條友知香港人不嬲都有不合作運動，而唔係佢所講咁冇反抗

柔情抗爭

我準備好轉藍
if you can't beat them, join them

支共玩計謀 香港人撚夠佢地玩？
由頭到尾都輸到仆街
你以為你仲有位可以對抗到？

上年只係成班無腦MK村童比人水左出嚟
香港人無進步過，呢個係事實

二百萬個黃絲
有幾多個仲會每日上下Twitter
每個月捐一百幾十咁

反抗緊啦
食黃店咪就係打緊大boss囉

而家仲邊人玩枱面個個都玩枱底架啦，儲夠錢咪移民囉

樓主上年瞓左一年？

攞起就唔好諗包袱，一係唔好攞

咁你地咁樣blame佢地冇用架啵

到底係要好嚴苛咁將其他人推走
定係用一種相對體諒既形式減少支持流失

你呢啲冷嘲熱諷撚
日日自豪自己做港豬

最鍾意發放負面情緒

的確人人都怕死 你唔可能怪人地話點解你咁怕事 唔出黎武裝抗爭同差佬打。你只可能向怕既人提出唔洗受到傷害既抗爭方式 就係最大化不合作運動。

反抗條撚咩 返少日工都唔肯
轉個頭仲仆入政府做
存夠錢 移民算數

點反？請指教

今次仲未完，何來下次

輸𠹌咗啦 仲反抗
依家唔洗送終條例都夾咗十幾個上去到今日都未返
香港人咪繼續食元氣 搶壽司郎飛當冇事發生

香港獨立，唯一出路！

理想中嘅香港人：香港人，反抗
現實中嘅香港人：香港人，返工

例如...鍵盤？

廣告跟Google俾
你係咪search 過政府工/搵工

push

你咁勁 咁容易煽動到你？
咁政苦日日出口術
你又有冇俾佢煽動咗？

人口普查

做物管果D 唔撚好申請

唔該正名叫『監控碼』

侵都輸咗，中國會喺未來四年成為世界磨滅唔到嘅存在，主流媒體同思想比中共控制，中共成為世界唯一超級強權只係時間問題，與其反抗不如嘗試埋堆好過，到時出國就係大佬，大把鬼妹爭住奶，好似港女奶洋腸咁，到時白人國家一定窮撚到乞兒咁，成班弱智戇鳩國民

中国

今晚暴食黃店以示不滿。

街邊啲中學生私下交談，全部都講普通話
完

7婆幾時死

我已經準備好殺警

本身都係雙非

D政策係留返畀D支那港漂同支企去享受, 點會為真香港人而設

連登太多pr
好難做理性討論
同埋依家冇導火線
同埋一個唔怕坐監嘅召集人係一定搞唔成
仲有美國依家嘅對華政策又未明朗

只能有一個反抗嘅心去生活
同埋唔好俾5毛pr去影響到
自從上年到依家冇人會再轉邊
所以唔洗理班放負撚講野

反.......抗

抗你老母

收皮喇死毒撚

創科大把上大陸發展啦。
呢行留係香港點做啊，市場又細

垃圾死左膠大愛撚以為自己咁樣可以溝到女

個個移民走曬啦有人想出都灰啦

點反, 咁反定係咁反呀?

消標抵抗囉

想香港人點反抗 叫諧音口號？
香港人罷到工 應該都支爆到

邊有得做㗎,走好過啦.

Sky_Croc 事件撮要

你老味Sky_Croc冇撚野下話, 個標題係繁體, 但個內文

支那仔確認

反抗? 講句好嬲算唔算

等ww3

起底又一隻

Up mud 9

覺得香港人真係好撚神奇，俾人烚到上心口仲可以繼續嘻嘻哈哈咁生活
唔講其他，講緊大把港豬後生仲排隊食藍店
咁唔爭氣，港共支那唔烚你烚邊個

再有real weapons嗰陣希望再唔會畀班怕付出又鍾意走精面又鍾意拎道德光環嘅垃圾鍵盤戰士割蓆話係鬼

你有軍火同錢請傭兵咪叫反抗 無咪係浮屍同監犯 反抗？反你老母咩

講真話會比人屌

挑
恥唔恥笑唔做班人都係唔撚會做㗎啦
發少啲夢啦

香港人每次反抗都會進步，今次知道普通人係唔夠裝備完善同有訓練嘅紀律部隊打，下次如果再嚟，只會係英美聯軍帶領香港人反抗

移民啦，咪搞事啦。

好多放負撚

反抗叫搞事？
你又唔叫鄭月娥唔好搞事

係下一波出現之前，就要繼續努力做，有堅持先有希望

一早block 咗

又1隻

最低消費，持續操嘢

已報，等睇新聞

見個post都多人 都想抒發下自己意見
好多人話反咩抗 以香港人性格 晒氣啦 收皮啦
我明 我理解 我真係明 香港人既野點會唔明
好多人問點反抗？國安法 一出就10年
好似我所講 反抗係可以分為積極/消極
依家香港本地係進入後者 消極抵抗
細至你唔用監控碼 10個人入餐廳 有4個人死都唔肯用監控碼
其實政策已經好難運行 亦係對政府作出抵制

大家要承認香港本地已經好難再做到咩積極既抵抗
但更加積極既抵抗點解唔可以留返係其他地方呢？
雖知道孫中山又好 胡志明又好 大量組織、地下工作都唔會係本地
因為係人地地頭 當權一定係可以全力打壓

但我想問 當d狗去左人地地頭 eg：去左台灣旅行
咁佢仲可唔可能咁惡呢？當然係唔會
因為建制唔係佢個邊 佢斷晒所有資源 幫助 人脈
者係話 如果當大家係各個外國有大量既組織 資源 地下打手
其實個班人就會被困左係中國/香港 而外國既我地係話晒事

我知一定有人屌 你咁叻你唔做 冷氣軍師乜乜乜
但大家根本個思維都未去到個一步 希望大家可以一齊進步

推，大家咪灰，一定要戰到最後一刻

Ready

死都唔會用，就算去到強制都淨係會cap圖

要求封關=恐懼撚同支持健康碼
多謝示範智力下限

每日上下twitter都叫嚴苛
賺50k捐一百幾十叫嚴苛

港共政府推政策洗理香港市民嘅阻力？

你瞓撚咗年半？

反撚到既咪試黎睇下

不如你講下喺2020年點樣反抗先有效啦

你不如拎埋2003年反廿三條嚟講？而家中共對香港個strategy都唔撚同啦

成日叫人keep住反抗 點反抗又唔講
推人出去送死 屌你老母

我無智能電話咁點？

推！

又block一隻五毛狗

唔係唔駁你，問題係唔知你話緊邊個

唔係失敗主義 但有real weapons咁又點 我地個敵人都唔係香港 係北京 全個中國得香港人企起身反抗 真係好難
睇烏克蘭 韓國 台灣 都係全國家人民企出黎反抗先有用
大陸個14億一日唔醒 一日都好難

見到好多人搶柏x莊
白石角新樓都好多人買
睇死港豬唔會反抗

香港已死，半死

香港人啲錢多到咁 點反呀
錢就係最完美嘅分化工具

樓價唔跌唔會反抗

駁唔到就5毛 唔知邊個先係真正5毛呢
繼續支持配合港共啦你地 要多謝你地先啱

準備好議會抗爭
泛民眾志

準備好

白撚痴 弱智唔好上連登

真，真正嘅敵人係自己嘅心理
對手係冇野需要顧慮

邊句睇到佢話支持啊？

發現啲人屌自己人好落力
講國安法7.1遊行 又話送頭
出左去又問點解唔同佢地打過
打過又問有無理後面啲人
理後面啲人又話你放棄勇武

寫信又話左膠抗爭
唔寫信又話手足condom

唔食黄店又話港豬
食黄店又話無用抗爭

搵啲野去對抗監控碼又話你遲啲咪會用
唔搵又話抗爭已死

到底依啲係咪同路人黎
明明問題係國安法、濫捕、取態同埋監控問題
矛頭唔係政權而係手足同路人

連登最大問題唔係啲小朋友太有理想，
而係有一班自命清高以為自己好勁嘅人，
覺得佢嘅方法最好，
人哋唔支持你係佢蠢，
所有行動唔合你睇法，
失敗就係人哋自己攞嚟，
成功就話人打飛機

黃豬條底線冇下限

最灰係對住議員既標準就鬆到無得再鬆
對住普通人就緊到無得再緊

話無所謂果啲拎去堆田區活埋

咁你明點解輸到開巷啦

有負擔呀我
對唔住呀年輕人

好嬲 今晚收工大力啲行路
食黃店

戇鳩仔 以為自己好好笑

戇鳩仔覺得自己好幽默

唔係有沙士經驗先唔識驚咩
第二次預到類似情況 點都會啖定啲

可惜香港人乜都驚一餐 最後乜自由都冇哂

劉細良：鬼

我信呢d措施同極權政策會擴展到跨國

所有中國盟友都會有

每次社運都係上一次既進化
14年佔中 和理非鳩坐勇武手足被割比人話係鬼
16年魚革 有火有石有圍狗
19年光復 和勇不分 有和理非掩護/後勤 有前線火魔爆魔

我估下一次係2022年
1. 天琦出黎
2. 港共換屆 權力最薄弱既時間

我發放負面情緒？
你估我唔心痛有人入去坐咩
就係灰撚完
都發覺身邊嘅人原來對呢啲嘢係無動於衷
無論返工嘅同事又好
以前讀書嘅同學都好
都係好撚多豬
一直得好少人堅持㗎咋
依家先睇清楚事實
你話我放負又好咩都好
唔想再為班豬付出咁多

咁一世都打唔贏
所以咪唔堅持

根本見好多人都未準備好反抗，就算話我放負撚都係咁話。 m記照買黨鐵照搭，好多朋友都講咗，如果唔申請健康碼就冇得去旅行嘅話，都唯有硬食

19年光復 和勇不分 有和理非掩護/後勤

你忽撚左
最終勝利和理非呢？
走得甩就係鬼呢？
咁大隻實係鬼呢？

死得

有民意授權架，香港人要玩防疫嘛，政府咪幫緊你囉

恐懼撚你日日出嚟叫春邊個恐懼啲

娛樂至死
In 米加we trust

嚟啦

冇槍冇炮反條撚?

721831101111

梁天椅出黎算啦
一陣同黃之鋒一樣 出黎一陣 又比人拉番入去

恐懼恐懼撚

所以你就不單止決定唔付出

重叫人哋同你一樣投降認輸？

最後嘅抗爭係移民
香港人根本冇得揀
你一日起香港乖乖交稅根本係助長緊港共政權

緊係唔撚用啦

香港國父劉細良：夜晚6點後著黑衫企喺條街已經係鬼

點樣real weapons

可以失望但不要絕望
今時今日已經唔係叫你做蔥蔥子
只係叫你唔好咁順攤裝監控app scan qr code
放完負啦 諗計做野啦
都知咁多人死既死傷既傷
妥協咪即係將你自己同大家既付出白費

我覺得係你高估自己，本來就係一場極端無望嘅杖

一開始就唔會贏，唯一希望係其他國家做低中共，香港仲有人敢自認黃已經好叻

要預咗準備移民嗰啲唔會再出現

去旅行係核心價值

又屈好心你咪撚咁柒啦
原來係恐懼撚立法嘅 , 抵俾人話你五毛

唔想再有人入去坐
你好想繼續損失其他手足？

見到果班沉默既大多數、成個香港政府、所謂既法治
乜依加香港仲值得去反抗咩？

好嬲好嬲 入錢食黃店反抗

你見佢d comment成撚日係咁，又放負又打稻草人，最好笑係佢講緊果個恐懼撚叫林鄭

『唔裝無野食呀 黃店裝都係廢事比食環查 不分化 撐！』

你都係番去打支那game算啦

好心咪ff英雄主義啦
人哋人生唔係活喺你框架中

香港人互相批鬥督灰
外國人同心 反封城

都要班泛民走出黎帶先得

恕我直言
本身唔食m記嚟抗爭都唔知咩理論

講武器, 一定唔夠中共多.
科技進步, 係用嚟幫政權更加穩固

咪玩啦師兄 天琦係on top of the list㗎啦
出嚟有咩風吹草動都入佢數啦
下次再入去就係國安法坐十年
一日起香港根本咩都做唔做
佢只係一個普通人 唔係歐爾麥特啊
唔該唔好浪漫主義推人去死

推呀，完全講出我心聲

全民全面不合作運動

睇得太多我的英雄學院

有槍咪話: 唔好郁佢
驚變六四翻版 屠城呀

今次無咩

買得real weapons仲有包袱咩？
未用到就俾狗拉都死啦

發生左咁多事 講自發性 無大台
但骨子入面都係無變 希望有leader行出黎

你等有下一個革命,不如早D移民好過啦
命就得一條,可以比幾多條?
雖然我好佩服D拎條命出黎博的人,我絕對唔會反對佢地

唔好灰啦

唔會用
你咪唔好俾我去囉

今時今日，已難得一見呢啲post上到熱門。。

感動帶點稀虛，失望帶點希望

死支那狗

當年新加坡人係以色列練兵打塊地返黎

講得啱 就算係最細微嘅對抗都要去做 唔可以成日「係咁架啦」「唔通可以點」

冷氣飛機post, 拉
不如樓主你講下有咩你做緊仲實際啦

試咗先算，去咗外國嘅你地
真係唔該唔好忘記香港人
幫手宣傳，抗議

意志係打不死！！

問得姐係未

一日D成年人唔肯企出黎，我都唔會支持再抗爭
唔想再見到班細路犧牲

肯企出嚟未

咁你做左d咩反抗啊 大膽撚

佢愈夾硬要人愛中國只會更多人反抗
2018佢一路温水煮蛙香港其實好快染紅
個個都話要上去飲閪茶食酸菜魚袋底撈，夾硬推送中咪搞到咁囉
佢硬迫人愛中國睇下會點

真係有resistance先算啦

puesh

中環寫字樓返工既人，身光頸靚，點會同你衝啊。

準備好食黃店？？？

你戇鳩少陣啦

我等緊...

無大台但又要有leader

食黃店咪就係反抗囉（已準備好被黃屍豬話係分化、熱狗五毛個d)

一於連登救港

對唔住
按錯負評無得取消

我們要保留個意志
唔同政府配合
香港唔可以成為新加坡與馬拉
馬拉真係有警察會查會罰錢
再咁搞落去唔配合就入集中營架啦

有冇讀過《曹劌論戰》？

「一鼓作氣，再而衰，三而竭。」

已準備好隕石，隨時可以撞落黎地球

問下一班港豬先

儲錢移民好過啦
你點反啫 人地開晒外掛

死都唔會出殯 最多咪集體唔翻工唔出街食飯（黃店除外）

其實而家好多人上連登都唔敢講事實
又或者講都廢撚事講，更唔好講反抗
因為總有一班人鬥黃：「你又做過d乜」
總有一班人：「又推人去死，你唔帶頭做」
全部都打擊士氣
然後，支那國贏了

但未我唔會係度加上句號

諗起層樓

不了

block咗好多隻

再唔反抗真係同国家融為一體啦

然後有人堅持用槍射殺一個黑警：
一定係鬼係國安係臥底做

儲錢買樓啦 搞咁多野
細路仔咩

一係反抗
一係奴隸
歷史永遠都係咁

但我實在唔明白，部份連登仔日日講: 武力上限
到底係咩意思?
潛台詞係叫大家乖乖地做奴隸?

禁錯拉，推返

香港人 照常返工嘟鹿

準備移民好過
仲反抗

有無諗過 有惡法加班律師歸縮 件事已經完左 垃圾正苦已經歸左隊 有錢有能力就走啦

咁多分化撚點完事

好深刻魯迅嗰句 從來如此 便對嗎？

好驚第時同路人被自殺得到反應係 都唔係第一次

香港人最鍾意返工 香港人就係咁嘅性格 香港人唔啱搞革命 香港大多係左膠大愛撚

14年夠屌香港人性格點點點，咁有冇諗過點解可以有二百萬行到出嚟？覺得香港人性格係顧自己，咪宣傳多啲中共點樣影響到佢哋嘅嘢囉

香港人一向咁性格就要接受？就要覺得冇希望？性格係咁我哋就諗辦法改變，搞多啲propaganda洗多啲腦，一次唔得咪第二次

保持清醒嘅頭腦去理性思考，保持憤怒去為隨時會發起社運作準備

罷稅一定唔得啦，避稅啦

放完負就死返出去啦

你睇漏一樣啊 佢留咗3億俾啲所謂淺黃，但無出聲嘅人，好快當佢地有精神病迫佢地食藥

叫香港人抗爭，即係叫太監扑野

遲下要用nokia la

防疫撚大勝

都係上連登灰姐
現實中廢時講
因為都冇乜同路人

推，盡所能保持勇氣對抗暴政，條路仲好長好長

我撐你呀 隨時ready

只不過d on99仲係靠 黃色經濟圈 國際線當自己抗爭緊

香港人 反抗

200萬大軍準備反坑

I am ready too

同意 大不了ㄧ賠ㄧ 2014 2019就此終結 唔甘心

藍絲表示無錢派，好嬲好嬲好嬲!!!

黎明前嘅黑暗，係無法想像㗎!!!
但係伸手不見五指都好，一定要留返條命!!!

留命睇支爆

一係移民一係做順民

係要發動新模式不合作運動

你要預唔係咁多人犧牲得起

自己要強身健體，等待揭竿起義。

200萬大軍 隨時候命

如果連堅持唔嘟安心出行都做唔到，咁香港人合該做奴才啦

從日常生活中抵抗....

當然 縱觀中華伍仟年歷史長河 顛覆暴政 從來由少部份人發起 犧牲 繼而集結同路人 不斷壯大 星火燎原

再見香港

學藍絲廢老就得

從來唔睇燈過馬路，唔鳩戴口罩一路行一路吸煙，做乜鳩都極野蠻。
成堆核突阿嬋播歌大大聲跳大媽母

一早去餐廳霸撚晒啲枱睇報紙傾偈，阻撚住返工返學要食早餐嘅人。

一撚早返工返學就同人去迫lift，迫車，仲要行得勁慢，又頂住lift門等人，令全棟樓嘅人都冇lift用或者等勁耐

仲有大把，你只要學下藍絲廢，基本個社會社極難有效運作

正是如此

真消極抵抗

餐餐食麵包減低消費

如果之後強制，你點堅持？

佢地夠膽咩

最難個位應該係要英/美軍肯同你傾，仲要傾得掂數

班仆街販民又唔組織行動，民間活動又冇咩人出
個個做返港豬等比人劏
因為国安法、限聚令就驚到即係少左一大班人出，仲點樣維持落去

你個名

已經消失緊

日日見到d人好正常咁生活就好唔開心

有時要番啲休息空間都理解，但依家已經變埋唔正常，咩都無動於衷，玩完

唉好辛苦

等下有冇適當時機啦 暫時抽下身抖下先，到時有就再上過，冇就叠埋心水諗離開啦

大佬盡做呀

盡做啦 唔好太上心了 享受下自己人生先

唔知走黎做乜可以去邊
成個世界都係咁

多謝但唔敢享受

港豬: 股樓升到癲喎 做咩要搞咁多嘢

麻木晒
呢期啲野香港人無晒反應

老實講 嘥氣啦
俾支AK47你 你都唔夠膽開
輸既係心態同決心
你敢好似d 藍屍咁拎把老牛劈人咩？
要隊冧人 其實拎把陶瓷生果刀都夠
但真係敢咩？
我成日都諗d 所謂勇武派 究竟勇左d 乜
但如果問下自己敢唔敢真係"反抗" 會死人果d
又真係唔敢喎

所以而家一係移民 一係委曲求存
真心覺得唔會有下次"革命"
革命響文明社會真係有d 難
因為背負太多 怕失去既野太多

明白係難既 但管理好自己情緒 我都唔想你地咁痛苦
老土都係咁講 人生真係好長 路真係長到無前路咁濟

呢隻五毛賤畜嚟 專門鳩貼新聞洗版

人生就係痛苦唉成日搭車諗諗下就想喊
BTW 多謝巴打

出 SDU 都收皮啦

你有撚力量反咩，又水尻人做埋啲無無謂謂冇實質作用既野出去送頭

至少唔會裝app，去邊要裝既我就唔去，唔想累黃店被罰錢，改買外賣算

樓主違反國安法，唔好以為上網就冇事

語言能力係問題
好多有腦有料但語文差到死

去問下自稱黃色公務員未？

負皮係比張圖嘅

你收撚皮啦 學術台煩膠
返去同傻閪霞圍爐打飛機啦